經過今次電台做假事件,知道高登邊D係熱狗打手,邊D係郁民真心支持者

邊D人行為上比人覺得勁似5毛藍屍, 中意見人就咬, 屈鬼, 做假, 維穩
邊D人係正正常常
一目了然啦, 冇得呃啦

唔使呢件事都分得出啦
熱狗城邦無腦賴皮，
普羅仲會同你講下道理。